[傷兵滿營] 利物浦 對 白禮頓 4

go

slow

fast

又有沙短睇

原來差啲誤中

有我驚咩

Alison唔係傷掛

bot

.@JamesPearceLFC: "[Alisson] woke up this morning feeling ill. The hope is that he will be back for Sunday. Kelleher has done well when he has played so it shouldn't hurt LFC too much on a night when they should dominate possession and territory." #awlfc [the athletic]

打漏個space 又俾人屌

Ab都傷

好cute

文尼幾時傷好

Pin
AB病左，唔係肺炎，唔係傷

Liverpool XI: Kelleher; Alexander-Arnold, Phillips, Henderson, Robertson; Wijnaldum, Milner, Thiago; Shaqiri; Salah, Firmino.

Brighton XI: Sanchez; White, Webster, Dunk; March, Groß, Bissouma, Alzate, Burn; Trossard, Maupay.

尋晚搞太多獲 腳仔軟 射波算

無左alisson

Subs: Adrian, Oxlade-Chamberlain, Jones, Tsimikas, Origi, Davies, R. Williams, Cain, N. Williams.

Cain係乜水？

幼幼中場

戴口罩後生咗

仲以為會出ben davis

武肺幾時先收皮

睇緊杜斯妥也夫斯基嘅白夜

Post 多次

可能半場換bd試下
唔係就ox origi jones呢三條友上

The talks between Real Madrid and David Alaba are NOT advanced and the reports in Spain are false. The player is even willing to say NO to Real Madrid if a bigger offer comes in from the Premier League. @BILD

啲鬼佬一講嘢就除口罩根本冇用，
仲要本身個口罩都唔係醫療級

贏得夠多可能有機
但中堅咁講默契既野

唔想佢黎

利中堅何來默契
就嚟有二十幾對組合

幾時先肯放返軒打中場

見到vvd ig有po下的波片 come back soon plz

我諗呢場高普最多換Phillips
幼幼加新人風險幾大
軒又冇咩失誤
過兩場應該打返中場

唔俾人過半場未得

場場無中堅

phillips+davies 後面仲要係kelleher
真係諗下都興奮...白禮頓班前鋒

Thiago既作用冇想像咁大

真係

守籠都識射波

好勁喎佢

泰仔改善下D衝動飛鏟就更好，唔驚佢紅牌，係驚佢受傷多

睇到多左多佢組織
可能踢唔慣
拜個時勁好多

tonight real li

起身屌閪

同其他人配合好一般

屌完再屌

隊友個腦跟唔上

俾完啲直線 啲隊友即刻彈返向後

呢個真

彈比老母 lag 1 lag 再傳比robbo

啲隊友慣咗橫傳

真利報到

佢自己勁姐，但夾唔黎
再睇耐啲

利記最強一真都係佔中三子

咁得閒

Ab又走場

水貨

神軒

沙拿，易射嘅佢唔入

沙...

長傳大師

有冇人聽到獌威up咗史特加做史浩克04

沙拿嗰球邊個傳？

真，最啱廢中戰術

沙狗

有，叻菲幾時打過史浩克04

JM bye

仆街又傷

又傷多件

milner玩完

米拿

中場都唔夠人

米拿冇事

60m嗰件垃圾要佢嗰陣又冇影

見到青雲

Gay 達？

中場得番張宗換

對面守得幾密

feel到係深夜閪波

連續二場冇文尼 又傷幾耐

沙短隱形人

唔出bd

神軒醫院波

短

屌沙短

前面三件硬係控甩
唔似贏到

轉過隔離睇下連美斯先

老鼠拉龜 似西波

神軒都幾信得過nats

nat

Nat清脆

叻哥幾sharp

有nat唔洗買中堅啦

屌lomo

不如老母同軒換位啦

到時又想換番

Nat仔精神面貌好好

老母太矮

成隊都好老

用左2m去激發叻潛能

屌水貨沙打回原形

唔買返一百幾十白禮頓都對唔住自己

沙拿

中場平均過30歲

一早話靠佢死得啦

叻菲繼續穩守

沙拿真係唔知點講，場場屌無咩表現但又成日入到波

所以借走架仔, 又唔出jones

足球係入波多嗰個贏嘅
入到咪唔屌佢

佢肯認真做波個陣又唔差既

好似上場咁，入個兩球都靚絕但係overall硬係鳩流流

頭先果球第一下唔比
係要拖到第二下
人地有晒時間閘

咁都唔入

軒

一場入幾粒 之後幾場又唔入咁囉
真係世界級球員 consistency都好重要

靜到

米拿追個下好慢

神軒出醜

神軒都幾差

黎緊打曼城 點打。。。

下半場有無機米拿換ben
解放我軒

哇屌差d收皮

冇ab冇mane都死得

法賓奴文尼強勢復出

成隊波又老又攰

靠ab

解放jones

同我宜家一樣

軒真係打唔到中堅

沙短放翼位冇乜用

nats勁到

叻靚鏟

叻菲愈嚟愈好 連傳波都勁咗

沙拿好廢

白禮頓都冇成場縮
都猜唔到

老母好過佢，但太矮

4am = 西

廢奴好廢

沙短真係好撚慢
拎住個波左望右望搓三四下先做決定

左路完全封死左

明奴又變返廢明奴

睇佢控波甩幾腳就知今場難贏

綿龍重衰撚過奧力冶

沙短冇哂速度點打翼

沙短好唔適應左翼位

廢奴隱形一掂波就俾失

唉都習慣
以前個f9都唔知去左邊

nat其實合格
可以做輪換

沙短唔識打左邊 間接搞到Roboo上唔到
但又唔想見到宗師 Ox打左翼

30分鐘有冇射過波

老母同米拿逗後D 有波就比牙膏算啦

體能差到
係有技術
交到功課
但做後備算

f9到底要失幾多次控球

遲早又比白禮頓滾入一球先

其實今場對白蟻就唔洗出米叔掃蕩啦
出jones 好過

又做羅賓漢

深夜未必西 對下遊先肯定西

人地防反仲有威脅

射門未

白射得仲多

啦子

人地唔比你打防反
利自然攻唔入

前面三個又西返

買牙膏返嚟又唔練搓波

出力子左翼
沙短打費奴後面
3124好過啦

d頭髮好多

啦子好靚仔

lalala

廢中成日玩鳩短人 佢攻中料擺中間比killer pass最勁 擺邊根本唔識踢

鐘斯廢到

咩角黎

牙高: 屌你班友係咪on9既？

明明軒係場上面 但硬係覺得呢場需要佢啲活力

擺明交遠柱都可以冇人搶點

一陣批鬥你

閪波到

擺右邊還好 擺左邊玩鳩佢

係
勁on9

比蘇馬真係好穩 淡定

沙拿連短波都比失

夏天買前鋒啦屌

老母鍾意帶一帶先肯比

Taa係咪唔識斬波了

今日又變番垃圾
冇球出到

叻哥角球企禁區咁遠點入去頂

大佬叻哥死球d搶點慢過龜 好心你早d入走 已經唔係跑得快

冇球斬得起

我都想講 勁on9 係人都知對住佢斬但佢企咁遠 jm9

笑撚死呢隊利下場對曼城

屌你咩f9

X2 傳波都無力

換davies入黎比神軒踢米個位啦

成日求其一下傳

已經好幾下

仲衰過origi

今場唔知第幾次

下半場重係綿龍中間沙短左邊就訓

屌你費明迅

迫都變左hea跑
不如抖下啦

啱啱開
個龍同中堅踼成點?

沙基利無腳好波

U瞓硬

f9真係開始退落黎算

又慢又冇衝擊力
交波又成日交失
本身射波又唔係勁

廢中成日出埋d鳩陣 擺錯哂d位 哂鳩我地時間

唉

都話出力子好過

屌你老母都唔知踢緊乜

深夜西波真係一個永恆嘅定律

成隊啲俾波都係小學雞級
下下都要修正拖慢晒節奏

今場明顯唔關後防事 中前場妹到仆街

兩次射門

唔捨得

成隊波都攰左咁
thiago同lomo都走少左

不過f9上場唔係先抖過下咩

好咗兩場又開始一月啲波

借定平安鐘先

米叔拎波都要彈高修正

真係唔知換咩人好
成隊冇活力冇火
連平時最有力個個robbo近排都死死地

佢已經頹左就黎兩季，都就30
係時候要換血

得返走位拉空 我落場踢都得啦

得thiago係可以順

沙短打翼
廢埋jelly

一對住般尼 白禮頓 呢d後防一大堆人 高大佬
就完全無符

睇廢奴好似睇緊糟糕咁

想睇河國榮

拉定落黎
一係拎波佢又交失
一係佢又返唔切入禁區

屌前面成日打少個咁

柒到唔想睇，好眼訓呀

first touch都係差
水貨10腳先控到一腳靚嘅
對比人哋鏝啲傳控smooth到

可能已經留定力打鏝

成隊都冇速度
玩hi

下半場 睇多十分鐘仲係咁
買白禮頓第一隊入球算

冇jota真係好傷
明奴冇晒活力啦

米拿換力子入黎打翼 沙短去右中場同沙拿泰打配合

嘩 隔離巴塞輸到2：0

佢夏天真係可以同尼馬重聚

冇咩人識扭波突破咁
連搏foul都做唔到

諗起季初有人話耶蘇廢
望下明如

好撚眼訓
夏天賣f9買前鋒啦

又準備換宗師入嚟助攻

高普自己攞嚟

攻唔入都算，連禁區外起下腳中龍都冇

如果有破密集係度...

中間根本冇人
得費一個

換Davies出嚟打中鋒啦diu

所以話應該換力子入黎左翼
沙短放係費後面
米叔換走

死症黎 比人緊迫就會咁

都市傳說

睇左成兩個月呢D西波,
其實對唔對得住球迷

300 minutes now without a goal for Liverpool at Anfield. #awlfc [bt]

5個鐘

今場力子換左明奴 戰況係一樣既老鼠拉龜
下半場等換宗轉番上場個陣
再唔得都係張仔力子
廢中另外仲有招5-3-2 有左ben戴可以用

利撚得返edwards可以丁

4點都賣pizza廣告真係好撚賤

5點啦仆街
睇埋落街食早餐

繼續閪波下半場

好彩食左個cup noodles

預計下半都係西波
訓得

好眼訓🥱

比個12碼黎啦，好似好耐都冇入12碼了

沙短變左打右

禁區多人到

其實呢一種無效既進攻套路
仲要睇幾耐

見到費奴射都知唔會入

老母

很想要Haaland

明奴

lomo要甩幾多球

睇住阿老母
有黄

老母換得 又有黃
又多失誤

2021主場魔咒

唔換人

屌 未買呀 仆街

唉 屌你老味

Cls

唉 又係咁

廢物浦

哈哈哈

訓得

屌你老母垃圾利

咁都救唔到解唔到

哈哈

柒頭普死都唔換人俾前面三個搞到輸

A66

屌

嘩 連美斯入波

得叻哥有守

睇唔睇撚到米拿明奴冇料到
仲唔撚換

主場連敗
痴尻線

人地咪識玩斬去遠柱傳中搶點 屌你垃圾利d傳中遠柱永遠冇人

忍撚夠呢隊西波

中間得1條友

應該仲有得輸

放棄聯賽啦今年

啲人唔夠高

f9主場唔多識入波
主場就咪鬼出佢啦

叻哥出親場其實都打得好，但次次都無cs

正常 垃圾陣

買完中堅又係軒替工
癲夠未

文尼幾時傷完

呢球人地都唔屈高啦

斬到空位同有人上

高普再唔求變可以寫定辭職信
熱血都冇撚埋

完全諗唔到有咩機會可以反cup

ab都算病得及時

同對西咸嗰場比換左一個之嘛

屌你老母又甩

我係白禮頓領隊 應該專心屈死球

買Thiago咪求咗
傷哂中堅都唔關佢事

一起身就失波

主場輸般尼同白禮
唔好話爭冠

爭前4都唔應該輸啦

冇宗師

見到換呢2件就想訓

屌你老母 成隊得水貨識入波

仲未射中過門
對面射門又多過你

睇親都西波

沙拿d控波真係柒

ox 力子

換ben davies 推神軒上去啦 永遠咁保守都on撚9

似準備換人

對白禮頓兩場拎一分 金章？

費奴好撚廢

完全諗唔到沙短有咩用
交波極慢 零防守 腳短又無攔截
連波都hold唔到被人篤走

見到t6上左賊船好慚愧

次次輸波先識換人屌你老母

屌你明奴搶點又唔跑

第一球入左就唔駛攪咁多嘢啦
個餐士咁易食都食唔到

明奴慢過西咁
換未

換taa!?

屌你老母f9真係垃撚圾

半場就應該換
磨咁撚耐

腳都起唔到

呢球輸左邊

佢右邊經已守得好好

挑比費奴

F9有價好放

明明冇大傷過
唔明點解佢d活力dup得咁快

雖然幾季都打得密
但都係30歲左右姐

賣費奴啦忍夠佢

龍都唔中真係離譜

上半場0中龍真係想喊

廢奴都係食屎啦
腳都起唔到

發現佢洗完禮就開始dup

換老母

廢奴仲等個波落地

懷念托柒

點解係換老母唔係米拿

想要haaland了

成隊都好慢

借走費奴留南野好過

最後希望—— 啦

啦子幫幫手

黃牌

廢中驚比人鬧

la子

老母有牌啊

屌你老費

想戴埋個波入龍

Lallana啲頭髮真係男人夢寐以求。髮質又靚，額頭又唔高

睇到泰亞高
重上賊船咩

呢球TAA快開整傷咗March

LA子入替

仲要靠米拿跑上跑落同出波
雖然佢 d first touch有時都柒柒地

好撚心隊西波
迫啲唔迫的咪撚迫
成場都冇反搶到幾多球

唉屌你老母我喺到做乜撚

La子好似靚仔咗

14號x2

廢奴 dllm咁都唔入

主場已經變咗公廁 任入

費奴廢撚到

上次般尼都睇到想死
仲黎多劑

垃圾到

換jones好過ox la

啦

每一次都同自己講唔再睇4點西波
點解又起咗身睇

歐聯拿拿聲出局
今季唔再睇夜波

咁撚多高大佬仲係咁斬

我發覺傳波中間冇人搶點呢個問題越黎越嚴重

吹乜9？

屌廢奴on99

唔係你揀
係人地踢尻你出局
踢到咁既死樣

簽番屎獨得唔得

屌你老母打反擊又傳後
想點阿你費明奴

屌你老母沙拿

沙拿又食唔出

利記再冇個勁ge前鋒真係食得屎

真係on撚9 明明上場已經好番d又係咁

唉 屌你沙拿

F9空哂都唔入垃圾

75唔追翻粒就訓

沙又差d

又唔撚入屌你老母

沙拿D half chance食唔到

大大個龍門係前面

唔撚睇了 你哋睇埋我嗰份

仲未中龍

沙拿呢球射得差

都睇住個波黎有晒準備

呢球撞射算係咁

屌 沙拿龍都唔中

泰
個龍出左黎仲救返波入黎

沙拿踢極都未去到世界頭5就係咁解

對bottom six派分咩仆街

水貨射術70%精度 x 狀態打折

下場想俾鏝數幾多球

張伯倫啲走位

邊個仲逗番後

米拿要換啦

T6做乜鳩回傳

主場連敗三仗

兩樣嘢冇衝突

海鮮利 只對強隊打得好

牙泰呢場好差
波又成日交失
又成日犯規
仲差啲輸球孤寒波

張狗射成咁 空哂

中龍未

我有幻想過追得返啲分
而家連保四都麻麻地

成日交失？你係咪認錯人啊？

點解中前場廢左咁多咩問題 明明上場都冇文尼

炒麵都算係咁

點解今年主場廢咁多
冇球迷差咁遠

成隊啲迫搶唔一致

下半季贏晒頭半板 有機會top4

肯換中堅解放軒未

ff吓好 利對雙曼戰績都麻麻

神救同神軒靚守

米拿明顯傷左都唔換

直頭勁啦

跟住派撚晒啲分俾下遊

次撚次對中下游對方啲埋門威脅永遠多過利⋯

沙拿 taa 閪態
中場老母同米拿妹波

打得好 唔代表戰績好

今場74分鐘0中龍

F9有乜鳩野用其實

白 d反擊同斬中仲勁過利

夠鐘訓

中龍未呀屌

個龍好撚勁

如入無人之境

taa鳩完未

斬你老母咩！地波啦仆街

TAA啲決定又係尻黎

1中龍

咁都冇手球

真係冇

呢場波唯一既positive就係睇到叻哥融入得幾好

獌既話咪有囉

上臂

比蘇馬呢條黑鳩好勁

越急啲波越唔到腳

f9又唔中龍

其實t6適唔適合利？會唔會因為佢減慢左利既節奏

躝快d啦你老母

ox今日first touch好似唔錯
終於肯換費奴屌你老母

重放走日本仔

係其他人太廢 唔識build up play

thiago用波唔慢

A66柒夠未

因間完場又俾人數話斬左幾多腳唔到位㗎啦

吊高波入去高佬到想點

買撚左客勝

佢都係打返神軒個位

輸三球佢都唔換架啦

點解次次輸波都會搬牙糕出黎做炮灰

神救

要個青年軍救全家
你好唔好意思

軒cover勁好多

和都當贏喇大佬

奧力子真係

真心唔撚明

好撚彩訓左冇睇 今場又輸邊個

個個企定定等波到
我俾個沙維你派牌都冇撚用啦
咁T6仲做到啲咩

講真如果係早安蛇一早end game

上年落後一定㩒撚住對手黎𡁻
今年俾人狂打反擊

個球證今日有d阻住晒

Milner派牌真係吐血級

Origi走未呀 睇到燥

好撚勞氣 都唔想贏既

跟本冇力迫
仲學人迫

好似未中過龍

黑氣石理論由謝隊個陣已經有

已經唔係今日既事啦

天材先搵佢踢中場中真係

如果神軒踢中場中反cup左啦屌

今季對白蟻兩場一分

本來贏今場
下場對鏝贏到都拉近d

宜家真係死得

啲波最快係佢啦

完全睇唔到有機會追到

如果講戰犯佢一定唔係企前排

迫得黎無效

又黑氣石理論
明明講緊適唔適合，又自動變咗黑氣石

熟悉既利記海鮮

波牛點識派牌

射10中1

失分幾場都係咁鳩

feel到下場米拿又會正選

屌你ox

對下游點解可以咁7 冇祖達影響真係大

季初喺度j中前場終於有啲深度
落後都可以出國腳級嘅jota 沙短扭轉戰局
依家竟然係淪落到要睇力子同宗

利打弱隊仲衰撚過熱狗啲摩式大巴

諗定完場點樣調節心態

中一嗰球仲要零威脅

高普排陣保守好大罪
死出11人 屌尖 張仔呢？

BTW

白禮頓好似CS咗好多場

ox

張狗係咪出黎搞笑 知唔知自己做緊咩

上3場都cs

攬住個金章欲哭無淚

Ox做乜鳩

Ox真係好撚廢

張仔

輸波都算 最難頂係會見到有班人繼續YMCA 不思進取唔屌得隊波

英人踢中場真係廢
first touch差到

大家腳頭重到 好似跑唔郁咁

借走ox好撚過啦

平時屌尖咁叫，100分出親都屌
而家豬波又問點解唔出

而家隊隊都識踢利物浦

講正選呀

OX

如果輸埋呢場可以令高普前場d option 咁寧願輸鳩左佢

問題正選d態好差

雖然我反開垃圾鍾
但今場根本出鍾斯好過出米拿
到底仲要用佔中三子幾耐

力治

力子

屌尖係邊個

後備落場踢到舊屎咁

力子dllm 唔撚識走位咪走啦

奧力子返去做最差１１人算啦

真係垃圾到世界級

力子張仔出嚟搞笑

力子我立即屌你老母

依個問題見 想問下係咪 見話架t6勝率低
我都覺t6係好波

力子做物鳩阻住robbo呀屌你

origi

origi幫對面踢後衛

OX子/力子呢啲質素早就要清走啦⋯⋯

ORIGI

菲臘斯上埋啦

對舊big6未輸過
對bottom6未贏過咁濟
真係唔知隊閪波想點

要禁制得D咁既人換

然後仲要一腳踢出界

借走日本仔 留力子係度都唔知諗乜

DLLM躝啦力子
踢後衛啊

般尼又係咁
弱智都知人人都有方程式贏你波啦
成隊波仲不思進取緊

與其話正選差
倒不如話今年有幾多場個走勢係咁發展，但仲未有解決方法

Ox origi 米拿呢d 太多應該換班

白禮頓踢得好放

連美斯入2粒

力子我屌你老母咩

主場又輸一場 好野 成班無決心要贏
而家隊隊波 囤哂11人係後防就贏到利物浦

力子英冠都唔知踢唔踢得掂

Origi Ox 一腳好波都冇。

攻唔好 守唔好 傷多

nats都要成日壓上黎

認真力子一定係最廢

淨係贏過鍚菲聯

知唔知高普有乜責任
佢錯在班正選好態就用死班正選唔輪換下d後備踢下攞下狀態
輸到仆街個陣先諗住靠班後備救亡

廢中依Ｄ真係濕鳩黎 有心踢既就唔留

好撚心你班友都截唔到波
就咪撚搵軒打中堅啦
次次威脅傳送都係軒比
班中場醜唔醜

勝利十一人

次次一以為開始反底
又要鳩幾場

成場一球似樣攻勢都冇 我屌你老母

見唔到有板斧

波喪都唔想哭

換兩個打少兩個

直情啦
老母夏天走埋 希望edwards又可以係頂帽度變隻白兔

差左2個月有多
對唔對得住球迷
踢到咁

我玩FM都識場場換人

依場冇分拎真係太傷

上場西咸輸在玩對攻
死守應該贏

追平得唔得呀屌哂你地老母

對般尼既輸波方式只可以俾人偷到一次雞㗎咋
你贏唔到都咪輸啦
邊有咁多分俾你失先得㗎

後備果3件真係改變唔到戰局

感動嘅係
青年軍竟然出到個幾勁嘅龍
唯一亮點

呢樣真係激死，如果唔係早兩季已經攞左英超，果季中間連和幾場，無左成10分優勢

都唔止呢場啦

變多個英冠

今季冇前四好換班清人啦

好撚嬲

日本仔落黎做跑狗都好睇過力子唔知係道做乜柒

完全睇唔到追和既可能

傷乜鬼
班大帝都冇諗住贏

睇見就慘
又要打中堅包波包Nat
又要做埋波

西咸6連勝心雄左

今年對下遊真係痴撚線

咪撚賴啦，位對位都高班過對面又主場

W5 叫乜？

依場寧願出28賓叫返軒仔上中場

咪搞到後備雪到廢哂
正選踢到殘哂
正選一冇態就全部都廢物

J Edwards最後一刻簽人

搞到今場又失分 屌

Thiago上咗賊船

完全無破密集能力
睇左咁多場 高普都未解決到

泰啲傳波好多隊友都唔為意

白仲識攻過垃圾利

咁呢場場面上你配拎三分咩
對面個龍有冇撲過波？

Brighton今場控球上真心踢得好ge 淡定不落下風慢慢等機會抵讚

完

精華球迷

主場差唔多6個鐘冇入過波
點交代

jones落場都唔撚郁咁

下 on9?最尾唔比角？？

今場輸高普啦
正式中堅都好唔過替工？
仲要冇軒係中場跟本柒足咁多場

又係輸taa身後波
都唔知輸左幾多球

咪又係on99開短

啲對手就隊隊都唔識輸 我利威一場柒一場 再係咁下季歐洲賽都唔知有冇

夠鐘可以唔俾

第一日睇英超咩 球證點會幫利

唔洗交代
YMCA

今季冇前四好諗換班啦

屌啦星 呢場仲衰過般尼

4場主場不勝

因間場場俾人鐵桶守死又問點解唔簽個技術中場

主場二連敗
班大帝知唔知醜

from doubters to shareholders
利迷有edwards j就夠了

4點起身睇西波為乜

咪郁d就賴球證
尋晚阿妓個d先真係黑哨
垃圾利係抵輸

唔係無, 沙拿第二球你話傳得太急勁都算, 第一球單刀龍都唔中可以點

開短有撚用咩

今場俾你開夠廿個都頂唔撚到

班人知唔知醜架⋯對般尼&白禮頓主場二連敗呀DLLM

好後悔睇住波冇買
跟本睇10分鐘就知贏唔到

Liverpool have lost consecutive home league games for the first time since 2012.

Jürgen Klopp has lost consecutive home league games for the first time since 2014.

渣士都未試過咁

俾都係開短

成隊都唔合格 踢緊咩野

力治一有波就帶中間，最後一得甩腳
米拿永遠橫傳
Taa 9斬
Robertson 永續through 波

進攻完全係冇配合
一打3
垃圾進攻

jones換出黎都唔知做過咩

ox勤力有餘但能力不足

origi就夢遊球場咁

場場睇足 個個post都上水問一個問題 見到數據係咁問下都變咗精華球迷

人地打密集防守

我地可以癲到連埋中場一野塞晒係人地條防線到

今季應該唔過70分

下季唔使週中捱夜睇閪波

Brighton's first win over Liverpool in the league since March 1982. Reds lose successive top-flight fixtures at Anfield for the first time since 2012, failing to score here in three on the spin which hasn't happened since October 1984.

比你又點，咪又係開短

今場有文尼可能好丁屎咁多多

Dllm角球都唔比 對面扔角外球都揼咗成30秒

快撚d買人啦唉。。。根本都唔夠班

仲要輸比下游

2場對住鏝獌都話

渣土係李城撈得好掂

下季轉戰歐霸

咁正選嗰幾件都係咁

睇咗咁多場 都唔知係咁斬嚟做乜9

第二腳一撞果下去勢以為中死角入

根本歐聯分組賽後段去到聖誕快車嗰期就大把機會輪換
出少啲水貨 robbo已經可以俾啲後備操練下
南野 尖 張 雪到硬哂又點會即刻交到貨

仲話簽包皮

高狗下場咪又係神軒cb

無計 高普出名保守
出2個正牌中堅好過軒做替工
攪到robbo唔上唔落咁撚樣
下下要係half space 斬波 冇晒侵略性
兩閘兩鋒又唔打配合點閪踢

踢到咁仲想有歐霸咁大想頭？

高普慢慢搞死隊波啦，左閘又係雪到硬晒，買人唔推神軒上去，上場輸個球就係輸神軒

進攻唔知做緊咩
前面唔知做緊乜後面就會失波
定律黎

對Brighton
今場唔用jones正選都on9

其實唔係第一場係咁, 好多次都係頭幾分鐘有個黃金機會入唔到, 然後人地入晒局就焗住鳩搓, 跟住一個唔好彩就輸撚埋

根本傻既都防到
由鳩你係外面
下半場一定有反擊
一下就攪掂
今年已經五六次

有人會信？
另外文尼去左邊

啲傳球太急勁
隊友停唔到個波

咁你不如問沙拿點解單刀唔入啦

換走埋明仔之後中場都番兩個
睇住黎食 遮線教材級

Liverpool 0-1 Brighton FT:

Shots: 11-13
Shots on target: 1-4
Passing accuracy: 86%-74%
Possession: 63%-37%

唔係炒麵勁已經456咗

我唔明最尾仲留3條友係後面做乜 中堅nat唔跑上去頂波

要破密集都要把握力好既球員
見到沙拿果啲一場神一場廢就知死得

下半季都預左係輸下贏下咁
最後應該第5／6

垃圾taa

今場個陣同上場一樣 係用人唔同左
張仔真係唔好搞 今季唔使再預佢
佢打到既位其實日本仔都打到
用日本仔好過

呢d垃圾進攻套路全世界都知你點踢

踢到咁西都有第4

今場對面係守得好
你都唔好期望今年利記破鐵桶有咩突破性表現

希臘佬好番又唔出，下下都係Rob，神都踢唔到啦
屌你一係學以前risse咁推rob上前我都無咁嬲
沙短個短唔得換力子ox仲廢

所以話唔好聽完夏文9up就當真
泰仔基本上都已經彈彈波
塞落中間隊友反應唔切呢d就要夾多d
但前面依家食哂屎都真係冇計

廢奴 力子 災難級 力子成場最有用就係逼對面龍接波

出米拿真係on撚9

一日冇破密集方法就只會一路咁落去
好多隊已經識將左閘死跟沙拿左腳, 由得你TAA斬

點解短短一年間就變返10年前個隊垃圾

好彩醒咗再訓冇睇，閪到又輸
冇歐聯緊加買唔到人啦

睇嚟又係禁區外鳩猜鳩斬

講真水貨依排都chur到好盡，點搞。

FA都唔出幾時先出，後生仔練功都無得練

都唔係淨係破唔到密集
白禮頓一壓迫又係猜得唔順
防守又係比人射親都有
跟本隊波就出晒事

下場應該會輸埋比鏝

Brighton were fully deserving of the win. Disciplined and direct, obstructive while still being dangerous. Liverpool (yes, missing multiple players) didn't do enough to stretch them and were fortunate to only lose by a solitary goal. Visitors had 12 shots inside the box to 5!

taa個腦有問題
對面2米你斬
又斬
再斬
上兩場個腦好番
今場又斬

次次一睇完深宵閪波都同自己講唔再睇呢個時間嘅垃圾波⋯⋯但次次都忍唔到之後又睇到燥訓唔到⋯

1中龍
仲要係俾對面改變過方向
真係搵個呀婆落去守龍都贏

所以點解同一個形勢出現咁多次都無改善
呢啲高普要諗
佢唔係無變，出多左沙基利同力治
但場面上中後場可能要再大膽啲用人

以前有g8遠射救世

jota傷之前成隊都唔撚係咁 尤其前面3件

解放神軒

而家冇文尼 真係等沙拿一個carry前面

後面有兩隊打少兩場

由其對住D大舊佬英式足球，會變到唔識踢

利主場打鏝好似未輸過
今年呢個紀錄都好大機會冇埋

嘔血咩
最後幾分鐘有3件紅衫企死喺尾柱等波到
一味斬高波
人哋一個dunk夠mark你3個人
有兩件仲要後備入嚟
拉出嚟駁腳唔撚識？撞牆唔撚識？
個個企死晒啲位點破密集

輸撚硬
主場連敗

係，我講錯，係短短兩個月間

Jota傷之前隊波都有而家個問題了，只係咁岩佢好彩搵到機會救返隊波一命

屌你你後面個班替工有過失我算
你高普比你成十場波
你都唔執下個踢法點攪丫
你後面明知唔掂換下陣啦
又死都唔換

唔知係高普定TAA個腦有問題
唔落後都唔肯落底

就算上兩場贏
跟本冇一刻係有統治性
呢樣同上季真係分別好大
下場無論咩中堅組合都唔會夠照

泰有幾下傳球路線冇咁大路, 班隊友就已經唔為意咁

Jota傷之前咪又係廢
費9垃圾 交屁死火 埃及狗得季初sharp

想問下fashion keita果啲去晒邊
仲要傷幾耐

單刀都射到咁carry條撚

上半埋排鳩陣打到道氣疾住 dllm高普

冇VVD差太遠
本身有VVD我地死球入波應該係全英超最多
以前玩力子擦角都有得叫胡
冇VVD 如果有番1對正常中堅應該都有得博下死球
馬貼死球都唔算勁 Nat死球助攻都唔似勁
得番德甲仔Kabak救仔 唔好玩邊有可能

係，就係前面廢先出到jota救世

我寧願要番廢中啱啱入黎帶嗰時場場同對面鬥入波
而家尻住輸埋啲魚生粥，坦面又唔好睇，球員又打到無晒信心
不過而家打番嗰家波應該有半隊提早收咧

要不是新仔龍 應該輸多粒
呢隊利d踢法 一打穩守突擊就出晒事
覺得泰亞高同費明奴唔可以同時出
一個造波型中場
另一個係類型相似 好多時候要去到中圈禁區頂拎波既前鋒
兩個係到係hold到波 但同時間又少左一個人去入攝同埋門
d波成日分晒去兩邊 根本無用 無正前鋒
對面成5個人塞係禁區入面
畀你沙拿拎到波 過到一個仲有幾個拍埋黎

幾場主場踢到咁

jota係度前面句2件會醒神啲
尤其沙拿條pk 依加唔知做乜撚

我當收左咧

keita唔會好番嫁啦

深夜真係閪波保證

落到底都冇用, 人地刻意MAN MARK沙拿, 放你TAA落底
最好你落底斬我又頂番出黎, 你前面冇個夠高

上年已經講左
一定要買前鋒
暑假仲唔買前鋒下年一樣收皮
費奴已經過哂黃金期

66場不敗之後我夠估唔到連豬兩場啦屌

其實啲線路係好通透，但唔知隊波係咪一直以來都慣左接米拿軒仔老母果啲明買明賣嘅傳波，泰啲比波就即刻無為意

其實唔識破密集都唔緊要, 對中下游只要入波先人地就焗住要攻你, 大家鬥攻就真係贏面大好多, 不過下下0-0既時候都把握唔好d機會

下場反正都係神軒搭nat
唔睇算了 費是谷鳩氣

沙拿勁起上黎好勁
今季打到咁都仲係射手榜第一
但老鼠拉龜個陣真係會隱晒形

下場都唔知點打鏝
可能左鍾算 打獌咁
後面軒都冇得走 係睇佢拍邊個

想同張子基達呢D文員講
躝啦
坐多過踢 俾你踢又無撚用
日日白逗人工

jota未傷已經有問題，救世幾次先蓋住未爆

結構性問題
以前右邊taa神軒沙拿三個打小組可以傳到下下沙拿係禁區內拎波再射／傳
而家冇左神軒右邊沙拿好多時變左邊位拎波or2傳，妹極都妹唔入禁區
都係果個問題啦，傷到冇撚人用要中場去打中堅真係好撚嘔血
中場冇邊爐防中做第一道防線、冇邊爐做防中就解放唔到神軒去做進攻組織支點再加新既中場組合又做唔返以前果範組織
而家仲要文尼傷埋連r26+文尼呢條左路組合都冇埋
你老味都唔係第一日睇呢d西波
次次問題都差唔多
中場組合轉黎轉合有時係靈光一現做到一兩球好波
但效率黎講睇始終同有邊爐神軒打中場果陣差好遠

就快架啦

無地波點攻，成日斬斬斬，一被逼就回傳，鳩下鳩下送球權被打反擊險象環生

拿，比我就唔好煩
中場軒、老母、泰
後面出bino、kabab
差咪差，輸咪輸囉
好過而家場場中場比人中出之後打反擊輸1:0

算啦水貨最近都叫carry左幾場，唔屌佢住暫時。係費明奴踢到妹下妹下咁先唔知做咩，啲波想佢爽D。

你唔講我都唔知原來佢仲係第一位, 我以為佢已經比人拋離左好多

岩，下場打鏝不如放手一搏
反正差成十分都無得追
對攻好撚過

唔一定斬
TAA地波傳中都有威脅
但唔到輸緊個陣係唔會見到

終於有人講中個問題係邊

同意泰亞高同費明奴咪撚同時用 加埋沙短點玩
含淚用力子 還我日本仔

沙拿可以點
傳比你taa又鳩斬去對面中堅度
比費奴係度後腳
自己帶又帶唔過人
最後又傳番比泰

傷到咁你仲想中場有咩組合

上場打西咸個場勁到上晒身
今場即刻隱形俾你睇

計番後防加中場
早就有半隊收咧

又一場4點西波
斬到2046

我已經唔想再聽乜Q因為賽程密/多傷兵/冇球迷等等呢啲自我安慰嘅說話，根本班波無論戰術同心態都出哂事

佢有時踢到咁閪但原來係佢拋離緊後面，佢真係觸摸唔到救命。

買個高大頂得

多仔有個 後生有腳頭頂得(買唔到)

問拜仁借返本泰亞高說明書啦

心態最差一定係力子

限米轉限飯，就算再傷成隊波都係高人地一班，唔識轉陣就等死啦，呢一點安76真係勁好多

卡法路雲有7場無入波
係今日先入番

日本仔咪又係廢
依家係望基達快撚啲出返黎
再場場睇米拿真係會痴線

又俾愛狗追番上黎

其實一係咪換玩法囉
屌你打一個沙拿係前面
我地放晒d人係後面打counter
一齊鬥唔要波

睇咁耐都未見過一隊波可以一季傷咁多人
班大帝都應該已經心諗今季算鳩數

印象榜前果班都入球荒緊。

搞咩又輸

米拿叔儲氣打一場係ok
咁既年紀場場都正選真係..

唔係掛 泰都要說明書？

試下泰搭個阿古獸或者咬人果類前鋒 一塞個波俾你轉身就擺脫攞空位起腳啦

盡咗力架啦
大家好波
贏我陪你君臨天下
輸我陪你東山再起
If you can't support us when we lose or draw
Don’t support us when we win
YNWA

馬體會傷到咁上下
施蒙尼見唔對路都識轉三中堅搏一搏

今季都係睇多兩日就唔洗睇

最慘高普唔知呢

Bino好返咪又係拍神軒中堅 bench返nat
你估佢真係想用nat咩
根本高狗已經走火入魔

由丹麥野開始
都冇點見過高普有大輪換
足總盃對維拉幻幻都強陣
中堅一月一號已經要有、搞到二月一

點知拜仁覆你前面有個利雲就得

希望下場推番軒打中場算
後面是撚但2個啦 都買左人
以前儒夫屌摩果條經典防線都係咁打

Neither Mohamed Salah or Roberto Firmino created a chance or had a shot on target against Brighton.

其實有時諗會唔會放棄控波唔下下高壓防守搶控球，引人越攻越上就一野打穿

股東 ： 用無堅陣咪得
無堅不摧啊哇哈哈哈哈

所以真係場場挨住睇冇撚計
而家人又買左
希望大膽放晒條防線中堅位比新黎兩個啦
中場邊爐+神軒+泰係最撚好
起馬以前防守真係已經由中場開始比神軒、邊爐閘走好多
中堅對弱隊好多時包下位／守下防反已經好強

其實今季都唔係得利一隊咁多傷兵⋯⋯

其實買祖達算佢知驚

但係歐聯無關痛癢一戰重創 屌

📉Liverpool have lost back-to-back PL home game for first time since Sept 2012 - also failed to score in 3 home League games in a row - 1st time in 37 years

Only had 1 attempt on target - fewest in a home PL game since April 2017 (L1-2 v Crystal Palace)

高爸B

摩狗戰術真係咁WORK熱就唔駛咁

咁會唔會係戰術有問題多過球員有問題 可唔可以試下沙拿打左翼 唔好再cut in 同啫喱輪流落底線好過 拉闊一邊 好過而加比人睇死左腳 沙短偏攻中右翼放右邊中場同閘邊路配合 沙短同左中場thiago有k角位放直線or斜線能力 明奴沙拿兩閘可能仲多機會

係咪得利三個senior中堅收左

Dllm
無買到對家就對家贏

做咗假利，輸兩獲主場，搞乜撚

唔好講到南野可以救世啦黎咁耐波都入唔到幾粒
事實上我地買人根本唔夠質素
唔明edwards有乜好丁
用得少錢就叫神deal
咁我全部去英冠次級聯賽降班隊買啦
仲要拖到最後一刻matip收咧先買

對下遊都鳩縮
你估對曼城會唔會咁進取啊啦

呢樣真係好嬲

係
Edwards財技係好J

但慳完啲錢
聯賽失咗13分 屌佢老母

早買個中堅都至少失少4分

比你引到笑左

就算位對位都高班過對面啦，拎住呢手牌都打到咁就唔好賴

唔變到時想黎緊李城輸counter 2:1、3月1打幾分聯0:0、富咸又係輸counter1:1咁

睇軒打中堅就辛撚苦
全隊波最有heart 得佢同jelly最正常

我相信南野托實落到黎，唔會幫到D咩，更加唔好話扭轉局勢。

如果放個基奧特 路蘭迪果種中鋒入黎就可能會有野睇

博得到就大升值
就好似係低位買隻call
一野就1000%

強調返 Edwards係勁
佢做足自己手頭上嘅嘢 仲做突

有兩個咁撚勁嘅伙記（加埋高普）

明顯係管理層失職

DKLM

唉屌你老母做人真係好撚痛苦

根本所謂破唔到密集都係因為我地根本冇一個有終結能力既前鋒

傷左傾姐 齊人咪又係贏最城
今季熱都係防守出事姐
下季換埋啲中堅應該好勁下

個龍定撚到痴線

賺到錢又點？佢又係玩低買黎搏
我地有錢分？

有
俾個傻西教練點去踢太公波傷左

中過太多伏
cc、巴路士、巴神、古治(入波方面叫唔叫伏)、高治(入波方面...)、賓迪基、林仔、艾斯拍斯、羅比堅尼..........

買返個兩件我其實都唔高期望
但屌,既然都係咁,咪撚再搵邊奴同軒打中堅好嗎
中場出晒事啦

好撚被動踢擦鞋仔波

反而係柱躉中鋒緊要。停到波，撞得頂得頭槌得就最岩破密集。

冇錢球會就係咁架啦
駁到咪robbo 駁唔到咪力子

真人真事黎
真係有股東咁講

你無嫁，呢個就係d人屌佢既原因
佢要做生意，你踢成點唔撚佢

如果對手守得嚴密 eg今日白禮頓
萬一失一球輸波風險就更高
因為冇十足把握入到波
而最安全唔失波一定係控球喺自己腳下
放棄控球風險一定更大

賓迪基岩踢而家啲燒味足球，斬斬斬20球有一球比佢頂中就發

想睇啲服東今次又可以點兜
信高普呢句已經爛曬

力子空有身型但完全唔識做柱躉

鳩普無膽的，係我就直接出新中堅（唔信打得差過神軒）米7換神軒，中場出張仔比老母抖。

而家你搵阿婆都識守你
今年幾多場係咁輸同和

其實發現攻唔落就要諗住比河國榮出場
推番神軒上去收起米拿

Origi個身形望下就算，實際對抗性真係同佢副body唔成正比

依家愈來愈多鳩斬，真係寧願明奴個位換個柱躉，自己頂又得，做支點分波比文尼沙拿又得

夠膽咩

炒撚左高普就一了百了咩

就算差咪差
後生既當交下學費
但將最好既中場咁嘥法真心屌

贏佢兩粒再出老母控場，左閘換尖 f9換力子練功

佢2個人工仲要高過老母

反正都交學費架啦

今場就係連中場兜口兜面猜都可以猜失
再唔係就嘆慢板俾對面偷到
你勝利11人得預左遲早出事

今年交左好多啦
屌宗後場帶波失波
高普有屌佢咩
無，下場又係帶番波

taa斬到而家仲斬緊
唔講以為費奴兩米

真 今場對下遊都唔試下先
根本淆底到癲
本身神軒又係易傷
一有咩事 嗰兩件初登場就打big6大賽

高普好膽小

係.....比佢FAKE撚哂, 對抗性冇, 就算比佢HOLD到個波落黎都鳩傳解圍

你估當年法甲定德甲最差球員係假既咩

Take care

呢班人得應該得巴神同aspas可以同奧子比較
其他全部做後備前鋒或正選都唔太差wo

Klopp: "The game v City, I know, I am LFC manager, champions last year I'm to 'oh my god we want win the title' but we fight for other things, we fight for 3 points. We have to play better, we will see. Whatever we can influence, we will try. We have to change that."

佢同渣古一鳩樣，first touch差，有身形但剩係識帶波鳩推

車有基奧特喺度都唔會咁斬法啦

其實係both

依家整件比拿美就fit曬

條友有

但係要擲骰去睇態屌佢老母

加埋入左幾多波
林仔1?羅比0?
aspas最後而家6年入左成百球

Klopp on Mane/Jota: "Did I say that before the game? It hasn't changed. Diogo, couple of weeks? 2, 3,4? Sadio might be available. He didn't train with the team."

米拿創造機會真係唔掂，控場可以後備出佢或老母，頭半場出佢都係無作為

冇人搶點呢個問題真係講到燥點解冇人發現到 遠柱set番中間再頂/射 呢d套路唔會係垃圾利到睇到

下季免簽卡路爾回家

ASPAS真係最離奇, 一離開左英超就翻生真係唔知咩事

高普已經霸氣盡失
波波頭你都敢出
呢場唔用bd等幾時

廢中：早幾個禮拜咪講左囉！要幾個禮拜丫嘛！又問！

aspas十幾場有冇踢左100分鐘

好快連班英媒都得罪埋

打big6好怕死，97分和少場都唔洗煩，輸仲好過和，起碼有去博

佢呢d正常 對抗性低 踢地面
英超就 對抗性高 少地面波
Alberto都係啦
阿仙奴果隻Lucas Perez都係啦
技術型
就算suso都算係呢d

高普戰術唔會明
禁區冇人頂都會戰斬高波入去
今場叻左出Phillips
唔係輸得仲多高波

唔用買佢返黎把撚，下一個準備希臘仔走人，26傷寧願出米拿都唔出佢，高普已經唔係早幾年咁，以前爭前4反而無咁多野諗

沙拿冇人做配合佢單對單好廢
有洛賓一半就好

可以肯定Jota收咧
10月話傷個幾月
11月話1月先得
依家2月話幾個禮拜
幾個禮拜後又會話very close
等下等下已經到下季

成日怨婦上身比足總針對

冇埋文尼 真係傻仔都識mark沙拿 上場人地就係分左一下心就比佢入第一球 沙拿右腳係唔係真係咁廢 連普通推落底線都唔得 平時見佢fit果陣隻右腳都唔係咁差

其實希臘仔都叫"貴價" d波正正常常真係可以多用
打3後衛佢左中堅 俾佢同jelly雙左閘去打
好多隊都有呢d打法

其實taa攻強守弱都好明顯
今學輸左好多球身後波

如果要用taa最好用352
有一個右閘包taa身後波

傳比taa果球半高波好似射波咁大力

隊波高人一班從控球率、passing果d係反映到出黎
問題真係個form唔撚work
話廢中冇轉陣其實佢嚴格黎講都叫有試過點解決問題既
神軒邊爐推左去中堅位之後，中場組合幾乎場場唔同啦，係打極都效率都好撚差
前面3個老實講就算冇態，望下後備席都係焗上架啦
甚至到真係頂唔順，連上場沙短打假9都試埋，效果都係柒
已經傷到兩個中場落中堅位，唔通真係打3個中堅咩
要r26+taa最殺食係邊路底傳中，打中堅長期留係後面盞廢埋自己武功姐
而家只能祈望新收購真係有用可以解放神軒邊爐

比你估到佢就唔叫食神啦

暑假買前鋒丫屌你老母

屌又輸 咩事呀

後生仔唔練買佢做乜，好似26當初黎又係無波踢，傷左屌摩焗住出先發現係好野

Jota12月先傷

沙拿始終都唔係果個級數

廢囉

睇返曼城個3億後備席

真係深度嘆息

一日有FSG咁樣管理
一日都唔會有皇朝

橫掂都係輸
下場出唒兩個新中堅當練下波

12月傷果陣有講佢2月8復出

而家終於light training返

反而尖卡早咗好返

之前有軒隊落嚟幫手，又有Gomez夠快可以幫佢執屎

沙拿係前鋒
都唔明佢成日打邊做咩

星期日對曼
準備輸多場主場啦

記錯左馬貼

因為之前軒打中場可以cover 多左
而家轉打中堅就唔同左位置

一哥d人整傷左vvd 就係為左爬垃圾利頭

由vvd傷起個運黑撚到依家

奧子18-19個幾球救世波已經夠佢做名宿
你搵巴神同佢比

當然實力計奧子真係太平庸

隨時主場都比鏝炒456

一早知啦
今場肯出Phillips 算好架啦

唔會456既，哥狗唔興玩呢家波
我估輸兩球左右

橫掂都係

快啲趁有好價
賣晒9 10 11佢

屌佢老母

由中場轉踢中堅果幾場我都講緊

阿ben話晒英冠正選中堅，打白禮頓夠頂掛，唔通想打曼城先出？推返神軒換米拿，米拿真係唔識做波

真
同埋今場對Brighton 中場仲要用米拿
太保守
用Jones 啦

上幾季先比人炒過5:0定4:0

冇翼 傷左2隻翼 希望轉下3中堅啦
右中堅德甲仔
左中堅希臘/ben
中間用nat/ben都得

奧子2020夏天走人嘅話

一生會受利迷級Legendary待遇

今季真係睇到佢實力有幾廢

打晒折
我而家只會當佢係美查

又或者美羅（拎過歐聯）

高普係咪成世都未練過3中堅陣式？

17-18
文尼rider kick嗰場

班外國利撚係咁屌ox力子
唔屌沙拿費奴taa實在好唔公平

高普應該聽開何Wayne

屌柒頭普就無錯，呢場擺明出事

公平講 我地個陣容已經有得揮啦 但一月前兩個一隊中堅都收咧 我相信任何隊都會拿拿聲轉會窗一開就盡快解決 而唔係諗縮數左轉右轉 又搵下黨媒吹奏班新仔搏大霧 拖到最後一日 連第三第四中堅都傷埋 先臨急臨忙買兩件 呢一個月失左幾多分 大家有眼睇

高普踢3中堅有心得架
不過3中堅係佢眼中係主攻陣同埋好間中先用
我記得用過既就係
老母中堅果次 搵木燒擔大旗搞笑
另一場係 半場輸晶官1比0 半場轉3中堅反cup
2場都用得好既

352 反而可以解決taa Robertson 攻強守弱問題
中間中堅用Phillips
右中堅用Kabak
左中堅用 Ben Davies
兩翼用taa Robertson
前鋒沙拿+文奴

沙拿打邊太廢
打433 佢成日要拉邊配合taa
中間禁區完全冇人

Taa/ Robertson咪就係兩翼

又輸

講咩皇朝太唔現實 前四都爭唔到 隊隊都進步得你退步 準備踢歐霸啦

廢中唔識轉陣真係...

屌 真係打352好過，反正控球在腳中場放多d人又可以增加進攻點

正解
狼隊冇左個前 都補左人 尋晚先出黎做埋功臣
其實果條友都29歲唔勁 但有同無差好遠
我地最後幾個鐘先黎panic buy
肯一早買 晶官果場到依家 起碼拎多3-6分

TAA今場算係咁
陣式問題先搞到佢焗住鳩斬

433破密集都7左好幾場

佢差唔多場場都9斬

所以我唔撚明j edward財技做乜撚
呢家你作為球迷 你唔撚係股東
唔好講話一月
根本暑假就一定要買中堅
個陣我都講撚過gomez matip咁玻璃
三個中堅開季同玩命係冇分別
結果出哂事啦 三個收哂皮
一月先買都算，你夠膽死仲係度左度右度
拖到最後一秒，知馬貼收埋皮先肯去買兩個中堅，仲要講緊係英冠仔同準降班撚都要度縮到最後一秒先買
咁既轉會有乜好J阿屌你老母

佢次次轉三中堅黎守就失波 驚左

冇前4可以星散
明奴可以考慮回家 德甲/巴西
文尼/沙拿都可能有人高價買就放埋
2閘係英人就應該細機會走

1月失分果幾場連基本俾波走位都唔掂
連斬個角球都斬到離行離迾

態好咪鳩斬都有

上場比人破左主場不敗記錄 依家係咪要挑戰連敗

望下你地自已先啦on9,上季唔係贏運,你估你地真係有實力拎冠？死好彩ja。

今場都斬得差啦

笑死左 thx牛b仔

本身佢斬落去有隻文尼都差好遠
呢d傷兵問題冇得講
冇vvd死球1年入少10球 (佢間接幫好多)
我地死球攻勢上年入成10幾球
呢d唔怪人啦

上季係完勝 贏得好開心

尤其係27勝1和嘅opening

成季睇波都睇得好開心

FSG我屌你老母

六合彩都係連續中

Picture到
上季谷住谷住 好嬲好嬲 嘅你

我開心返晒

今年無運現撚晒型，好開心，垃撚圾

我覺得相比收購問題 戰術問題大啲 隊波戰術用左兩三季都無大改變 係人都識針對部署啦 戰術無用 加埋班球員都無晒靈氣或者天才波咪成績差 如果真係想有皇朝 高普就要識變 睇得出佢有變嘅 但真係太保守係難嘅 不過佢有責任咁做

利不嬲都唔係比陣式限住既球隊 進攻build up係似343 or 3421多過433 兩閘壓上 左右中場左右閘左右翼打小組 兩邊都有人要識大轉邊 前峰左右互補

召喚比狗出黎咬牛B

好開心呀，下年踢歐霸啦垃圾，你唔好以為踢歐霸就易踢，你地無運連舊屎都唔係，好快出局，開心

石內卜走左d進攻便秘咁，上季都好多魚生粥

石內卜走左好耐喇喎

明明沙拿係英超神射手都可以俾利狗屌，唔係沙拿屌你老母你地護級都有難度

神射手都唔撚係場場入波架，你估好似上季咁，你地行左成季運咩死on9

你認咪好咯

睇到你爆閘比我撚

真係好好笑

前場真心踢得衰但係好心就咪撚再J日本仔啦廢到咁

kebab都未出得

0:1
屌你老母
好撚記得早幾輪利狗仲出post叫誰是一哥

我一你老母咩
0：1呀？

你老母病死果日
你會唔會走埋去講
「你估你好似以前咁好運 可以年年都身體健康咩死On9」

？？？

jelly冇左mane左邊死曬咁

身心舒暢晒

見到佢果句「歐霸易打咩」

笑到認真唔到

做乜鳩乜宜家小學生都識上兒登咁樣都有得好妒忌

講咁多做乜姐，D運用完咪打回原型落歐霸囉

沙打左翼咪一樣死

左腳taa 出波根本冇人接應到

你老母病死都仲掛住利物浦歐霸
我勸你老母不如塞返你件垃圾入個閪度焗撚死你好過

隻牛B仔係咪死獌狗來？

講中咗

原來上季牛B仔個心靈係咁撚悲慘

利物浦d狗屎運終於用撚完

成隊無mane都死啦

利物浦拎唔到冠軍真係好開心

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

人生意義

假利又贏

Hint: 歐霸唔易踢

有都死

十二月一月頭有mane都係衰曬

劫富濟貧回來了

要上網靠爆閘拎存在感
現實就成三十歲人女都未拖過到四十歲要靠個七十歲老母黎破處嘅變態亂倫死毒撚

好在無睇

又係咁岩醒一醒 睇到陣容果斷訓返

咁都關事

咁十成十係了

跟我無死

算啦，咁耐利迷，有咩未見過，有一年拎第8 tim，So What?

有一年無咗王子，成隊唔知踢緊乜，係農夫球場輸0-3，但望下場會更好。

好身體 好心情

世冠盃等咁耐今晚開波

記錯，係有廢托都輸3-1，P牌年代，之後我開始睇化咗。

今季肯定都係妹下妹下ga

真係估唔到贏唔到

就黎要還章

又垃圾利

下季應該歐霸都冇得踢

輸到無感覺 今朝睇到0比1
笑左一下就算 利記海鮮又返黎

咁先係熟悉嘅利記

有前四都偷笑

好撚眼訓 屌你老母垃圾利

牙泰心諗：上錯賊船

連數據都輸撚埋

今次有冇風水師留意到牙膏主場未贏過
又係輸佢

勁撚眼訓

利心諗：比水貨上錯船

捱夜睇西波為乜

博盡無悔

下場點打鏝城

比狗睇

假利報到 又搞乜閪

只要人地守密D
利唔識攻
個個企晌度
係得左閘會走上走落

就算thiago比到D半穿透直線
所有人都要控兩下修正
想第一時間做攻勢入去都唔得

出波禁區永遠得一點接應
近柱冇人攝
遠柱冇人到
taa 10球又有7,8球斬唔起

【喧賓奪主】同一晚進行嘅5場英超賽事，全部由客軍獲勝，呢個係英超歷史上第一次。
般尼 0-2 曼城
富咸 0-2 李斯特城
列斯聯 1-2 愛華頓
利物浦 0-1 白禮頓
阿士東維拉 1-3 韋斯咸

未打先認輸啦 鏝個勢咁好 相反我地主場兩連和兩場下游

2和

自膠 太眼瞓

原來今個禮拜2場利曼大戰

算啦，預左俾人 456 架啦

9-0

準備比人0-9

不過nats算踢得ok
臨尾都夠膽壓上去駁下腳
長短傳都交到
好多波都守到
係真係略嫌轉身慢
同判段落點唔夠好
失球波都係翻身踢唔中個波

咁講又on9左少少

話時話
lomo係唔係已經冇灣轉
走硬

根本上自從兩大中堅收咗皮之後 搵邊個落去打都係死 依間馬貼收埋皮之後 反正都守唔到波 不如將返兩隻中場推上去 打死罷就仲好

人哋一企死

就無人走出走入拉位幫人拉位
一係企係度，一係橫傳，一係比邊斬

學咩人打傳控
快速彈彈波一早比人睇空晒
唔係買泰做咩

以前有軒走上，而家老母下下lag到

中場無軒點得

企定晒係人地中堅後面

由隻爆閘狗自high 下囉

唔講以為錢係edwards出

有入無出
硬塞鳩吊比人打反擊

得泰同日本仔有呢個明顯意識係final third遊走

練緊波啦

係咪唔會續佢
覺得佢其實下年用黎打盃賽都ok

講真，今年無前4一定星散再沉淪十年

原來佢係爆閘狗
唔知佢乜水

thank you 三叉

如果唔係仆街武肺 一早打包了夏蘭特同麥包皮

用翻廢中第一年嚟嗰個mode去踢算鳩數啦

高普out

唔續

On9

叫羅渣士返黎

可能佢想學神返黎

推爆佢啦

1001

賓賓啦
Free agent

F羊